比較下三國分別點起家，就知邊個英雄邊個狗雄

用強勁既政治軍事外交能力，將敵人逐個ko
奉天子以令不臣
四面受敵之下亦能以至弱當至強

小小年紀就成功自立，數年之間席捲江東六郡，死時僅廿六歲。其細佬廿歲未夠就接掌大事兼平定內亂，任賢能，再成功同義兄擋住強敵南下

人地送地比佢，佢屢戰屢敗輸到仆街，之後好彩搵到個絕世治國大臣，之後等同族病死，幾廿歲人先起家。之後攻打人啦，打幾場廢仗都打九世，死q埋個軍師，仲要賴皮唔還地，最後發老皮，仲要比人火燒連營打敗

曹操數值最高

曹操文武全材仲要係當世雙料冠軍

根本冇得比

曹操有家底，多親族

孫策都有老豆遺臣，同玉璽借幾千兵

劉備咩都冇，真係靠自己，絕對唔係廢

大耳賊

孟德文武雙全 帝王心術之高令人拍案
伯符係猂將 治國既話佢細佬前期屌打佢 後期都變到好似第二個人咁 但江東士族矛盾之大 啲兵仲要係部曲黎 佢都unite到啲人 係勁既
大耳好似高祖咁 得到一班能人異士相助 由無立錐之地去到進駐天府之國 得漢中 霸荊州 成一王業 都係真英雄

其實劉備好勁，輸咁多次都冇放棄，仲引到咁多人幫佢

大耳賊由小販撈起
另外兩件一個爺幹一個父兄幹

根本三個都勁

星期二出文

屌你老母

推返上黎睇下有冇大耳賊fans